《我的關銀屏那有這麼易死》開始連載－oice 視覺小說

故事：凌晨，圖：yanSqare，文：BChai。已蒙授權轉載。

劉備曹操，五虎大將，孔明仲達，公謹仲謀，這些三國演義故事中響噹噹的名字大家一定不會感到陌生，然而以上的角色只是三國歷史中上半部的主角。三國的下半部，由各陣營的後起之秀所繼承。在蜀國便是靠劉禪、關銀屏、張星彩、趙廣等「蜀二代」，把劉關張趙等猛將的故事繼續寫下去。
是的，以下的故事純屬虛構。各位讀者雖還請認真閱讀，卻不必認真考究歷史的真偽，因為情節都是故事作者基於史料再幻想出來的。這是一個關於「蜀二代」的故事。
請大家先將腦海中「三國無雙」等著名遊戲中的武將形象設定抹掉。作者要巔覆大家對三國的傳統印象。

故事現正在 oice 視覺小說 app 上連載中，逢週一更新。故事講述劉禪、關銀屏、張星彩、趙廣四位「蜀二代」，在夷零之戰前後所發生的事。人物的設定必定令你感到意外：劉禪一向給人的印象是昏庸無能，在故事中卻是聰明世故；張星彩雖為萬人敵張飛之女，卻是溫柔婉約。趙廣和關銀屏較接近坊間的形象，但在畫師獨特的畫風中表達出來的感覺也是煥然一新。他們四人自少在戰亂中長大，父輩都是英雄豪杰且情同心足，所以他們的感情也特別好，在少男少女之間也少不了發生青澀的情事。故事的標題已開宗名義，圍繞著關銀屏之死為主線發展；但故事的表達手法卻令人抱有一絲的希望，覺得銀屏未必真的死了。再加上作者佈上大量懸疑的伏筆，形造神秘的氣氛，引導讀者作出更大膽的猜測：對啊怎麼會，我的關銀屏那有這麼易死呢？

除了故事開始連載以外，《關》的素材庫，包括所有角色、背景甚至 CG 圖，都已經在 oice 的素材市場發售了。如果大家想為關銀屏等四位少年的命運添上一筆的話，請立即動手吧。

第一回：興兵復仇
第二回：火燒連營

留名

我會逢週一更新。感謝關注！

原作者在巴哈姆特版的介紹文章

唔係話要插你定點
不過你一路要讀者拋開三國無雙固有印象
但係又用返張星彩呢個暗榮自創名

個故事入面個張星彩，唔識打㗎啵。

關銀屏的命運，在故事第三、四回逐步被揭曉！究竟我的關銀屏是否真的那麼易死？在趙廣幻覺中出現的神秘人又是誰？立即點擊追看：
第三回 屍橫遍野：
第四回 往昔風采：

關銀屏慘死的情境在趙廣的腦中揮之不去；是幻覺，還是真實？劉備患了重病即將駕崩，他的遺言卻竟然關係到幾位年輕蜀二代的終生幸福？
立即點擊追看：

第五回：逝者如煙 [url]
[/url]
第六回：白帝托孤

張星彩係野史到一直都有出現

劉備的遺命，他臨死前的幻覺，甚至孔明贈給後主的「大漢美女圖鑑」⋯⋯全都指向一名關鍵的人物 － 傳說中會施妖法，能穿越時空，使英靈起死回生的神秘女子。到底此女子是誰？立即點擊觀看：

第七回 臨終遺言：

第八回 後主娶妃：

《我的關銀屏哪有這麼易死》今天更新了本季的最後兩回了。在跟南蠻王戰鬥的過程中，趙廣終於了解到所謂起死回生的「妖術」是什麼回事：咦，咒語竟是「波耶波羅密」？！

各位如果喜歡這個故事，請下載 oice app（ )，給這故事一個 like，若能付費訂閱 oice app，更是感激。

讀者的支持是作者繼續創作的資源和動力！

第九回－入侵南蠻：
第十回－擒賊擒王：

原作者凌晨說要儲夠人氣才寫下去⋯⋯我作為忠實粉絲當然無法忍受這漫長的等待。於是，我接力亂寫下去了。大家，不用 Like 我的故事，未看完《我的關銀屏哪有這麼易死》第一季的，快搶入去看看，記得 Like！
什麼？？孔明原來懂得「覇氣」？？！！